Sangat senang menjadi bagian dari Javan.
Saya belajar banyak hal, khususnya tentang kemampuan teknikal di bidang system analyst.
Saya juga bertemu dengan orang-orang yang memiliki visi untuk terus berkembang.
Pengalaman yang saya dapatkan di Javan akan saya manfaatkan untuk ke depannya.